[魔女肥婆] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第102話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip
/ google 龍珠超+集數

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

今集拖撚到

開頭變兩次身來拖時間，再用高速戰鬥來呃畫面。

下集悟飯？

野比飯憤怒鳥

第二宇宙快啲收皮
頂唔順果幾隻撚屌

17號好型

支持17號直接炸尻佢地

第十宇宙真係好廢！以為個玫瑰佬應該有D料，點知連戰鬥畫面都冇。
第十宇宙由頭廢到落尾，已經係觀眾個腦海根深柢固，
但睇PREVIEW製作組仲要ON99安排悟飯苦戰第十宇宙，究竟製作組個智商有幾低，先作得出咁低能的劇情。

隻肥婆好噁心
比達都話醜到要避開

應該威完極速收皮

17號係呢個chapter真係型撚過ON9悟空多多聲
搞到佢似主角多過悟空同佢個仔

比達避果下真係笑到仆街

今集好好笑,好多笑位
17秒殺好型,一腳踢埋佢上觀眾席

比達

這條女太醜

最撚型都係17號
柒達今日又搞笑
Btw係咪仲未講驕傲戰隊同比魯斯好撚似個個係乜水

連比達都頂唔順
17號今集又發威

龍珠超真係愈黎愈on9 大媽果到冇眼睇 btw 17號

以為睇緊19美少女戰士
得返6，7，11有睇頭

美少女轉身變 已變成戰士

成個比賽好唔緊湊
永遠都係一班人打,之後其他企定定食花生

悟飯做番主角吧啦

想睇菲利呀

17號係三日月

下集ko到第10宇宙架啦

第六宇宙有魔童叔叔

17號今集真係勁型
佢個樣冇表情
但比人踢飛左個陣都feel到佢真心嬲左

17號好有GT 超級17號的霸氣

Old news啦

下集終於到悟飯

係咁話維尼同機械人輸左個D係咪集體炒車

比路斯都話要係邊到開始回放成個不如一槍打死我個畫面出左黎

不如dum左悟空出場 唔想再睇佢耍智障

係回血系就仆街

這麼醜的妞.jpg

黑咗係咪已經輸咗

黑咗?色盲?

好慘
佢地膚色黑姐, 唔係黑左個icon呀

成個比賽得17,18號認真打

悟空明明係到hea打,無閑都可以講到佢好難應付咁

打咁耐都仲有38分鐘

On9成場比賽好撚兒希咁。。。

其實我以爲變身果陣菲利會偷襲
點知連菲利都食花生
得17號一個最清醒

笑到仆街 比達話個肥婆太柒所以唔打

回放真心笑左,官方吐槽

應該果個俠魔童既魔童會扮魔童 偷襲悟飯

17號好有主角feel

今集痴鳩線

比達果度真係...

17號

頂

嗰個位真係笑左

比魔童感動 又同魔童合體 魔童變真正神級

比達係王子，食慣晒d正女（佢老浪又好身材又好樣又著得正 ）

見到豬扒連掂都唔敢掂

17號搶晒鏡 斷人變身 秒殺兩件

即係17號就黎要出局

17號好型
不如踢走個小丑悟空好過啦集集係到搞笑
講悟空同比達佢地同希特 吉連一齊攬炒出局
留返17號18號係到打到尾 屈無限能源

型到盡頭便是柒

你睇下無限

其實打幾十分鐘
悟空 比達 菲利一開波爆到盡都冇所謂啦

17 號威完都冇俾人踢出局

垃圾

以為佢降落黎個陣比人偷襲

睇17號果part睇左幾次

最期待的合作打鬥都無，這個武林大會好悶

超除左未來篇 其他0緊張感

今集係拖 但係我覺得畫面好正常

會唔會同第六宇宙的娜美星人同化呢？

間唔中有今集咁都幾有趣
比達

其實今集都還可以
吐糟動畫變身bug (其實明哥自己都係)
跟住比達....
另外17號型到爆

比達個度堅好笑

17號似主角多過悟空

..........

你當悟飯廢到連氣都分唔到 定悟飯同魔童識咁耐會分唔到

不過你都有可能岩 ,製作組思路同你差唔多

悟飯唔會連真假魔童都分唔到掛 話曬佢二個由細細個開始一齊練

諗起第2次打大波蓮
無限扮魔童救悟飯
雖然係劇場版

咁個時悟飯被人打到仆街
精神情況不佳，一時反應唔黎未感應好都講得過

原來係大哥哥呀

嘩 唔得 真係樣衰到連我超級比達都打唔落手！

今集又拖又悶

不忍直視嘅解說
仲有 說好的唔準飛呢 個個跳到ifc咁高然後龜速落地都得！？
17號真男人 比著我都唔忍啦
如果可以打哂三柒先out就好

ep 好好聽

今集擺明惡攪少女系變身系
正喎其實

無閑就哥哥，魔童就叔叔

究竟17號同18號有無做過愛?

悟空條仆街又hea左一集

終於有個正常人係會趁人變身即刻炸鳩佢

呢個位有冇人整gif

唔識整gif
j住static先

恨不得17號一嘢ko晒佢地

真係好悶

重睇啦

悟空放走兩條女話咩佢進步再打，屌你得番果幾十分鐘，進條毛咩